Сложность: Лёгкая, Категория: crypto

Описание

Ok, we want you to make a small test.
Everything you need can be found in the file.

Решение.
Шифр простой замены, догадаться можно по данному алфавиту.